反攻元朗 洗鬼去元朗咩

佢地係自己人

元朗好恐怖
諗住入去置業或做生意都真係要三思。

推！

1823比999更有用

咁玩完人地唔會再用掃把, 會用刀

玩撚大佢

用刀唔小心劈埋佢地/藍絲D寶貝仔點算

清算等之後
救咗人先

警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器

［槍口依然係黑警］光復光朗唔係群眾鬥群眾，係反對「政警鄉黑」合作，與民為敵

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

咪白痴，差佬都唔敢搞，食環敢？

家下講緊係要佢個祠堂呀

光復香港 時代革命